果欄中的江湖大嫂 (8)

on9美唔好再出黎獻世ok？

拉佢件衫做咩,拎石頭扑柒佢啦

yy好慘

明明自己有力爬上黎

小狼女好慘 阿哥都無埋了

tbb成日寫到黑社會傻仔咁

真係無必要死囉，on99

YY都真係算交到功課，做兄控好正

楊明咁都俾人屌

我都覺得ok

如果之前拍多d阿美同阿勇，應該會更感人

阿sir個樣未戒奶咁
都唔似捉到賊

認字特警好好戲

垃圾楊明抽水

fyy笑緊

左膠好煩

fyy屌左膠屌得好

Fyy好on9

勁on9囉真係 有大路唔行行入山
仲要行去山崖
咁樣同自殺有咩分別

咁佢之前又on9既 無啦啦屌柒人

呢part係
出左戲

支持KFC

3個post

殺你阿哥嘅唔係楊明囉好冇可唔可以醒下女人

d 戲真係唔得

點解佢俾人扑完反而可以拉到呀美上嚟

明又衝出黎

偽善撚楊明好撚煩

馮寶同堅叔其實當佢阿哥係好人架wo

唔鍾意同個妹一齊姐，又唔代表想佢死嘅

換轉係fyy見到特警打勇哥
一早打撚柒咗特警

第一套黎講好過10A架啦

呢個時候仲想屌女

黃翠如有勁敵

人地死阿哥仲黎呃蝦條，抵屌

d演技廢到一個點

楊明食屎啦

解釋唔到,好似有引力咁

楊明應該同香香一齊，一齊左膠大愛

不嬲左膠就係最虛偽

垃圾楊明
勇哥

之前睇過少少 佢係咪社工撚？

係囉 十二虎佢地都對佢好好

過場一秒笑咗

咪係

左膠

屌

食左偉哥?

果欄開開心心咪好囉

江湖大嫂

做咩姐依家

煒哥套拳

偉哥

一秒變葉問

佢同游生散咗未

咩料呀煒哥 一秒變膠劇

屌又做咩鳩

氣氛突變

葉問上身

做乜春

煒哥功夫

Jm9呀

屌 果欄英雄

屌你老母笑片

笑撚死

個背景音樂.....

CLS

咩野事
ON99咁

屌,好好打

大巴大巴

D被人打既反應

上左身

變左膠劇

做乜撚野

上秒仲喊苦喊忽

劇情暴走，做乜鳩

做乜撚野 打詠春

fyy講到全世界男人係垃圾咁

喜劇

呢頭咁sad嗰頭咁on9

明明五分鐘前好撚sad
家下做乜嘢

屌陳煒一野俾人打中
笑撚死

唔係九新城

其實呢套野劇情黎講都算垃圾

黃飛鴻bgm

咁有喜感既呢幕

做物9

cult片

好撚on9

大巴大巴大巴車埋去

係 懶係大愛

套嘢做乜9成日加插d打戲

啊哥死得好慘

大巴大巴大巴

最主要屌楊明

搞乜 瞬間變笑片

1集就變膠劇

套野仲係咪講緊果欄。。。
宜家講打詠春 走私?

岑麗香俾人呃到上心口都可以冇嘢發生過咁

等睇暴走end

大巴 大巴啊

笑片女主角

非常公式化同垃圾

唔覺大巴有咩問題

道歉時露出.......是常識吧

仲諗住拖住kk入黎

特警

今日啲角色總共俾人摑咗幾多巴

求劇情暴走，勇哥醒翻好無

開心速遞：14巴

係咪唔洗再睇江嘉敏喇

VR驅魔人果然串D社工撚串得好
最信唔過既人

喊戲ok
係果幕啫

煒哥個格勒底濕晒

佢不嬲做開愛架啦

搵江嘉敏換返勇哥得唔得

同病相憐

仲要做個大愛先

勇哥真係死

越睇越好笑

咁好打，認字都俾大巴姐推落街

小巴啲口吻聽親都覺得煩

煒哥自殺吧啦
香香其實想你死jei

香香又發功

好撚憎小巴

好撚煩

到底大巴做錯d乜
係都捉棠叔出黎先啦

其實香香把聲真係好撚煩

正義撚好撚煩

有無kk一拳打中

其實做演員係咪真係咁悲哀
連咁既劇本都要接

阿香你又做咩

點解要happy我

好撚鳩

臭香
垃圾香

其緊做乜9

講完未

咁嘅對白都講得出 好老尷

溏心果班仲悲哀

個表弟唔係親人？

香香d邏輯同中共一樣

阿勇嘅死都可以關大巴事

得幅殼

犬黎

成套嘢都好煩膠

好嘔心既戲路

我都睇到成頭問號
唔係好明勇哥死關大巴撚事 而家仲要比香香屌到佢大奸大惡

靜啲啦屌！！！！！！

香香嘅角色真係好白痴

大愛香變咗另一個人格？

成班垃圾

香香d戲⋯⋯⋯

無飯開個陣...

你諗下其實台前幕後燈光道具好多野要準備同開飯

香香把聲好煩

佢做親d角色都係呢type
鍾嘉欣接班人

乜柒都入晒佢數

香香真係要比D 時間諗下,煒哥真係無做咩直接傷害佢

香香如果咬字再清楚d其實d演會好d

我真係火都嚟喇

到底要點撚樣先諗到呢啲對白

放棄

屌你仲休息唔夠？

溏心真係柒到無朋友

無啦啦食食下飯要請小鳳姐

講呢啲柒咗仲咁撚惡

難得煒哥擔正，但劇情鳩成咁

要屌都屌特警先啦

臨大結局，成套劇onon99 啲劇情夾硬嚟

我叫大巴， 大巴啊

咪臭係 衰左仲咁撚串

劇本唔識睇
咁都對到戲
都真係奇蹟

垃圾劇情

戲骨黎料

咁佢老豆單野大巴暪撚住佢去攞著數
嬲好正常

點解唔係香香死

要不是有fyy，呢度有幾多人已經棄劇呢

哥仔尊重下好喎

如果劉江係殺咗佢老豆或者見死不救，然後大巴隱瞞，我覺得都可以怨下佢。而家劉江只係整跌咗箱橙

兩套都有阿香

平時冇睇開
啱先黑幫走私嗰度仲以為已經轉咗第套劇

burmie

飛住睇fyy算

黃衫記者邊個黎，幾正

安心上路

樓上真快手

揚明會唔會暴走
岩岩好似差d

原來仲未捉到特警

屌之前又成日鬧阿勇 而家又話咩一了百了 食屎啦

我都覺得係

香香係有d天份

有乜撚野好影

都係馮寶兩父子高汁d

好型啊十二虎 其實馮寶同十二虎都對佢好好

KFC巴打

依套野真係好神奇
連我自己都係咁 一路睇一路屌
但又睇佢點柒又幾好笑
結果送左收視比佢 又繼續一路睇一路屌
依個係咪都係收視策略黎

幾正
好肉地

果欄會俾班記者佬亂咁入

TVB劇成日搞到記者好乞人憎

又係你地大大聲話入去拜勇哥

女主播陳嘉欣

成套野角色設定最正常都係十二虎

把聲好好聽

有佢老公解比佢聽嘅

黃穎君 Burnie
ig wong_burmie

佢地由頭到尾都係護住勇哥

事實上好多記者都真係好乞人憎

之後又要睇大和解
屌

李天翔實係死仆街黎！

其實tvb不嬲都係走呢d路線

記者要屌啦

得佢地係真心對佢 其他人而家人都死埋先扮好人

人係犯賤

大巴有咩問題

……

馮寶今晚破佢處啦

樂on9

可能屌左啦

前面d巴打係咁屌香香唔好

你地唔要我包起香香

晨早三穴齊發

香香幫老公含
老公教佢

5分鐘盈盈

叫埋蓆仔同堅叔

今日成集都鳩鳩地

當時候比大愛左膠一嘢剷死個認字特警咪算啦
最錯係馮寶條仆街懶大愛
罪𣁽禍首係馮寶條撚樣呀

屌又暴走 懶係高潮咁

果欄佬表示拒絕婚前性行為

聽完個預告我覺得下集都鳩鳩地

喊戲ok 幾自然
係嘈交戲失左色

呢套嘢 越做越 on9

勇哥死咗，想棄劇

TVB劇 正常發揮啦

得馮寶阿怡呢對good end，勇哥阿美

有無人覺得首歌好難聽？

頭先天台對住楊明, 鬧交完全唔掂

諗住 FYY 西面樣都 OK, 鬧交都可以, 點知唔掂.

下集預告無fyy

之前有段又係發脾氣 又係比平時失色
睇黎鬧交戲係佢弱項

FYY增肥先講啦

TVB D劇成日都係開頭OK,但愈做愈爛尾

來緊應該都冇咩fyy，勇哥死咗，應該去殺特警、上庭、揚明探監呢三幕，加埋唔知有冇十分鐘

勇哥條線又係浪廢

一開始講到認字咁串, 但勇哥係前大佬, 諗著勇哥出番嚟有 D 江湖嘢睇.
點知出咗一兩場, 金盆洗手走去果欄

宣佈軍糧明天暫停派發

有D西班牙拉丁feel

肥左好多啦

lm聽日fyy一秒都無

開頭 果欄, 酒吧 兩條線都好睇
兩條線 D 角色配搭都係好戲
煒哥, 黃光亮, 認字特警,

結果又係 浪費題材 , 浪費演員

不過今次佢明知自己唔打得都夠薑走去同黑社會大佬隻抽算係咁啦

最on9莫過於尋親同吳家樂

根本一開始應該比番批貨佢

聽日又有吳家樂

天台隻揪笑撚死

啱啱search 套劇見到佢哋event啲相
只可以講淨係睇個cast真係贏咗大半
俾啲垃圾劇情浪費晒

根本所有嘢都係特警搞出嚟

咁以前呢

仲有4集
我估小狼女應該唔會嬲財仔嬲到尾嘅

勇哥個角色咁正派
咁仔細講佢d過去咪冇咁令人同情

你咁講又好似真係有d似

快↑ 樂↓

只要係譚嘉儀呢條煩膠唱

就乜歌都難聽

想當初我追呢套劇全因大部份演員我都中意睇

查實呢套劇本身一開波到中段都唔錯

係去到尋親呢個老套位之後啲劇情就開始暴走

基本上阿認字特警就算奸足咁多集我對佢都冇乜意見

反而錢嘉樂一蒲頭就好撚乞我憎

BTW今晚果集真係睇到我啤一聲

你鹵味有條大路唔撚行

揀走去懸崖邊

誓估唔到阿勇哥個死法係咁膠

仲有明明阿特警玩完碰碰車都已經閪迷狀態

好心就襯機會執兩下雞先走啦

為死而死
屌拉星 我以為睇緊雪左幾年既劇

其實佢咬字ok
係聲調有問題
應低音變左高音
聽到好急尿

鵝刀華左唔係咁囉～

錢嘉樂
諗咗一陣先估到你講邊個

有冇人知勇哥死個到
係邊到取景

打錯字
姓吳先啱

唔講都唔知原來係佢唱
打從心底覺得真係好撚難聽

好正

推

我都想知

水果城
做返d 草根嘅果欄劇情啦

暴走左 無希望架喇

出番個吳嘉樂又將d劇情越推越鳩

有乜可能市中心起個水果城

勇哥有大路唔走夠走去懸崖啦

水果城 ？

淨賣生果嘅話，比盡一間超市咁大嘅舖位，咩都夠啦

KFC

大巴好能幹

kfc

水果城個名咁膠 係咪想學無煙城

就咁話想買起果欄，起酒店商場都合理d
水果城

大巴又唔開會

香香

揾鬼去咩喺貨櫃碼頭

領展

TURE

呢個禮拜啲劇情完全多尻餘
上個禮拜認完親對對happy ending咪算

強行BAD END

馮英英

起碼同果欄有d關係，認親真係九唔搭八

圍威喂 搵大錢

henry ke

小巴倒米

唔係為自己利益，唔通做公益呀

唔撚搬咪等死囉
戇鳩

剪佢電呀 火下火咁囉 唔係唔識呀

好唔現實, D 人邊有咁有骨仔

骨氣

為你好，但唔理你想定唔想

Henry ke 羅馬拼音Or支那拼音先係ke
無綫連編劇字幕都係用曬支蛆

同巨輪2 公公出官一樣，尾段劇情暴走到變咗另一套劇

個欄本身係自己架喎，唔駛交租，而家我搬過去要交租比你。定你每個欄出幾百萬買起先？

唉。。潛移默化既野

Pizza Hut 廣告條女好戰鬥格

現實又都真係未搬到果欄

都話唔關講呢D事.

根本就係佢自己on9

講幾句就真相大白

好戲到 老戲骨真係老戲骨

但累死咗阿勇喎

咁香香唔應該嬲煒哥

果欄冇衰人嫁

啲on9劇情真係老戲骨都救唔到

大愛撚對外人好, 對自己人惡

個口震到似真既一樣

但近排成日比d賤格角色佢

根本大巴就無咩問題

馮英英好靚

FYY

十幾個怕兩個

fyy

小狼女返黎啦

特警真on9, 咁鍾意搞果欄

台上著裙

馮盈盈又得一分鐘

戴康健燒鳩左個欄 搬lu搬lu
bbq end

間酒吧變咗大眾遊樂場咁

淫賤平底

一野扑落去

軍糧係咁

屌特警開始變煩膠
fyy快d推佢落樓

晏d會有

特警好撚煩又廢

十二虎

咁咪各有各做lor，你憑咩反對人起？

利咩益輸送，佢又唔係政府

牛肉刀啊!

十二虎好好抽

乜撚嘢劇情嚟

特警死之前唔該chok幾個鏡頭俾我

屌... 咁都可以借刀

麻煩你為果欄捐軀喇

自己𠝹自己 on9都睇到啦

苦肉

咁樣整跌佢唔怕錯手隊死自己

認字刑警超廢

特警無晒班馬就變廢柴
個個都好抽過佢

Chok緊

諗起古惑仔4

為左單生意介面 高招

fyy黎啦

廢警

本身做細時比人打都係勇哥救返

屌特警明明咁型
成日比埋呢d角色佢做
浪費呀哂

俾個女人一撞暈撚咗

隻手係咪扭爆咗

Fyy一下就撞低個差佬

醫院成日都比FYY混入到

反黑佢都係傻仔

白色強人

幾時可以做好人同男一

tvb

隻龜🤣🤣🤣

家樂仔識功夫

好想比佢爆樽

佢有做反黑咩

佢個表情就好似我睇到吳家樂出場咁

人地馮春美未驚過

過山車

屌楊明食撚屎啦

學是學非做實驗

又跌過落去

屌垃圾大愛撚

KFC巴打我要特警大頭

又跌多次

fyy幫手推埋羊明落去啦

由得揚明死咪算

fyy咁樣劫犯洗唔洗坐

子孝又衝出黎

......突然好人

盈盈 有紋身

唔通識硬氣功

好想俾FYY扑

跟住到我扑佢

楊明同香香啲左膠真係

用自己方法

好想搵條J接樽

馬王

盈盈一喊個嘴咁厚

差佬仆街
但揚明唔死都無用

唔好睇少春美哥

黑警，世界上最多就係黑警

其實特警一個轉身 fyy就可以跌落街

笑定喊呀

死財仔..人死左先咁大聲

Fyy

話見到走犯幫手捉番

有淚水

屌一野推落去咪變神劇咯
見到楊明同條差狗就覺乞人憎

幾時做咗男朋友

踩撚住佢春袋睇佢放唔放手

係喎

死得太on9都唔記得左佢同盲亨條線

Fyy直情係企圖謀殺，監都有得坐

fyy第一次拍戲想點 幾好啦
仲有真眼淚

屌你第一次做戲咋

有d雀班好似

契哥卡

個PAT 真係完美

左膠係咁

唔係第一次

關你條馮寶撚事咩

吳嘉樂幾時死！屌佢個死仆街！

做乜鳩

套野一開始預告就整到好似3個女人開檔咁,播出黎完全唔關事

邊套係第一套？唔好同我講溏心風暴

真喊

春美哥再世
點解個個都識功夫

結果都係男人主導

其實各有各做姐

揸緊中指

喊得黎唔算面容扭曲

成班男人都怕左香香把聲

現代版平安谷

卓淇斬眼嗰下

小巴真係好撚柒煩

唔鍾意佢

水果城暗示新田水貨城

落馬洲, 食屎啦你

啱

好淫

新人應該要有視后級演技

嗰一分鐘都無既戲份

本色演出

成個jm咁

我記得明明有影到腳

仲要低炒

油麻地同落馬洲比

你當d人on9

同感

政府先係大仆街

後入佢一世都肯

想拿油水就想走

原來大巴都係真心膠

成單野係天仙局？

究竟文傑係咪奸

生意佬

比fyy推車真係人生一大享受

大巴大巴⋯⋯咁叫我

飛鴿

有冇人知佢彈個首鋼琴曲係咩？

首主題曲好難聽

譚嘉儀本身個唱腔都係閪
所以經佢唱會聽得好刺耳
或者俾菊梓喬唱會好些小

真心想知道現實中喺油麻地果欄做嘢果班人如果有留意/知道咗電視中嘅果欄果啲暴走劇情 佢地會恥笑得有幾大聲

好慶幸現實中嘅發展商唔會戇撚鳩到為咗要同果欄爭生意
就喺落馬洲果啲得幾座山墳嘅空地度發展埋啲乜撚嘢將生果電子化嘅水果城

hana把聲太沉

好似係西九搞水果城，然後再拋個落馬洲出黎等佢地覺得西九其實都唔係咁差

btw我都係唔明點解佢地會覺得一個咁嘈既水果批發市場可以抬高樓價

發覺香香啲戲都好撚屎下
之前啲戲都冇咁覺
一同大巴嘈交個幕就發覺
咬字又差又屎
點解你要欺騙我？

係囉
我記得佢地睇完落馬州塊地之後返去果欄，就見到大巴向d欄主逐個解釋計劃
有個就話咁樣好過去落馬州
我果陣都覺得奇怪，一時話去落馬州，一時就話去唔知邊度，一開始又諗住全面取代舊果欄，後嚟又好似打算各有各做咁

一開波就fyy
正呀屌你

得返兩集fyy

Fyy好霸氣好堅強

過多陣冇架啦

有左？

勇武過後 -->

你收嗲啦！

有左??

仲有白色強人
不過戲份應該仲少

好sad...

無睇幾集 點解我既勇哥死左。。

呀婆底衫

揚明快啲同佢連繫啦

盈盈真係一個天生既表演者

大不了睇完熄電視

條腰仔

收嗲啦！

最後眼濕濕埋

Fyy第一次拍劇黎講，都算係咁

做乜入男廁

大肚

點解兩個一齊嘔

陪埋佢入男廁嘔
fyy中伏了

大家都嘔…

開始時個閪臉小狼女呢？

自殺

羊明唔係衰之前d暴走劇情
依度咪幾有男友feel 幾得人鐘意

做兵做到做元帥

磨豆腐啦

正常都借醉捉住fyy扑野啦

變笑臉小狼女

好慘訓個到

呢幾場戲FYY對奶細咗

波gap

是無有用的

咁最後肛交敏會同個警察表弟一齊？

無了，去讀書

人地鍾意幾時大就幾時大
幾時細就幾時細啦屌

屌，一講完就即刻去英國

Sheshe啦

Fyy>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>肛交敏

整死完人呀哥，拍拍籮友去英國

>>>>>無限>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>王卓淇

Fyy同肛交邊個大啲？

Agger

後面個天真得黎幾假，假得黎幾真

講緊我

肛交敏交到戲
Fyy既懶音真係勁到係tvb搵唔到第二個

成日有個妹助攻

邊個無限？

馮盈盈（英文：Crystal Fung，1994年6月10日－）
江嘉敏（Kaman Kong Ka Man，1994年11月4日－）

YY

呢幕幾有feel

係足足十五分鐘既fyy

無個妹
老豆都搞唔掂

Fyy原來咁細

期待已久 可以熄電視啦

此節只應天上有，人間哪得幾回聞

終於等到

賣完廣告又要睇吳家樂d鳩劇情了

其實陳煒特登卷利嘅口音好難聽

肚交敏點解上到位

人如其名

馬子妮反而要幫人按腳

Fyy猜十五二十嗰到勁唔自然

係 on99

唔幫人吮腳趾嘥晒

靚女 可愛 笑容 青春

食晒佢

睇得出佢冇蒲開

至憎人講野咁多L音

仲要無哂戲份

係囉樊奕敏去咗邊？

馬子妮個嘴

可能人地蒲果陣唔係玩十五二十

打風戲應該幾多笑位

膠笑位

𥱊仔即係同咗惡人菊一齊架喇？

咁搬貨架鐵車咁都唔反

文傑隻耳仔

臭八婆

白衫條女正撚到

條女幾正 叫咩名

口味十分獨特

係咪鄧依婷

文傑你個衰仔！！！！

應該係

鄧以婷 IrinaTang

慘呀 陳煒要靠其他男仔威脅文傑

好撚正

果欄rrr

叫個frd嘅女朋友做自己舞會partner

游生兩線劇都搞唔掂啲男女關係

吳家樂 出場

終於講返果欄
係仲未有江湖大嫂

我見到游生望左條女對波一眼

又搞奪權

煒哥好型呀

好煩

鏡頭前得一眼
鏡後就

擺明就唔信你啦，問

馮春美比d唔知咩藥佢食啦梗係

以為自己睇緊亞視

文傑終於俾返啲心思氹人

真係ip都唔駛check

Jacqueline 姐姐會點

基佬都會望下啦

自然反應

叫游生爆房條女叫咩名

問過亞視鵬未

望到呆左

好戇鳩

好假嘅「風」景—安全為上

其實點解佢會暈

兩父女都係果欄死

香香終極煩膠

劇情需要

成個果欄得你一個汁貨？

有事先識搵姑姐

笑左

點撚解文傑唔跟埋去

點解會吹得起d箱
冇貨?

李氏力場失效
上年十號波都無吹得咁勁

點解唔打俾口水堅，
明明住咁近

tvb誤會同錯過

龍捲風咁濟

強颱風飛鴿

準備個妹都係

➕🌀🕊 真係

果爛係唔係會咁呀⋯⋯
大風到吹起成板生田木

痴撚線 唔好再誇啲

果

柯生唔同佢一齊去架咩

果欄話哂都室內 點會咁誇

唔講以為世界末日

10號風 吊雞都吹得起啦

on9 劇情

因為同臨屋區無異

呢個tvb嚟講算大場面

黃浩然個仆街死左去邊

咪玩啦 果欄咁多樓圍住會吹到咁

乜咁膠

咁容易吹爛咩

打仗都冇咁誇

睇老豆

on撚9 點會唔搵埋文傑嚟幫手

唔撚報警

打風好難有行雷閃電

去死

唔識報警

警都唔報

口水堅上喇

公平講句 風就真係可以好勁
但個果欄有無咁脆弱 自己諗

唔喺荒山野嶺又有電話就call消防啦on撚柒鳩

睇住自己條女打哂風球自己一個揸車出去，又唔打電話睇下

好鬼誇

蓆仔係幾時溝到惡人菊

屌又有江嘉敏

彈撚完未

好掛住勇哥呀

打風眾生相

你坐低聽故仔

請問呢到有冇肛交敏fans

屌你
證明林子善上次裝修幾撚差

有幾秒fyy！

江嘉敏係交到戲，但佢同fyy個呀哥既對手戲好有兄妹亂倫feel

播天鴿新聞片

連新聞都cap埋

屌你老味黄浩然第朝先黎到

成班成晚男人都唔搵下兩個女人

加雨天果欄片

上年無天鴿嘅話tbb咪唔夠料拍呢套劇？

準備係

有無咁誇張呀

呢套野其實真係好好睇
一開頭講果欄入面開舞會
大家嘈交、又和好 氣氛好好
之後殺出班黑社會都話過得去
最終又尋親、綁手 越黎越垃圾

入雪房

aggre

入雪櫃

雪櫃痴線

根本集中做 果欄, 酒吧 兩條線就夠

咪係 九、十月呢d起碼兩、三個颱風殺到黎咁果欄可以爛撚到執粒啦 唔洗迫拆架啦

逼住搬lu

仲有咩tvb公式未放入去

煒哥愈老愈索

唔講後半d垃圾劇情
我覺得如果呢套做八點處境劇都幾好

三角戀?

香香邏輯：荒地會安全過市區

原來係政府宣傳片
想迫遷

吳家樂算唔算？

佢溏心3 去四川都地震

搬去佢個咩水果城都有得諗下

但本身個欄係自己舖位黎，唔駛交租，如果搬我就要交貴租lor

黃浩賢《》親生父母《》吳家樂
三角戀

吳家樂正仆街
爭產 尋親 三角戀 無線三寶全部都關佢事
邊個編劇寫吳家樂條線真係捉去打靶

無佢阻住
fyy既純度會高d囉

上個月特突經過果欄，入去油麻地一間餐廳食野，見到勁多街坊都追緊呢套野，真心唔差

點鬼知後面劇情越出越戇鳩

仲好撚淫，上do姐個節目第一下就諗個答案係增進男人性能力

但煒哥總係有陣亞視徐
上次果欄舞會佢著果條裙 仲以為睇緊ATV

又諗起你琴晚果句
見到吳家樂出現：

屌你
班老野轉得幾快

啲劇情做乜撚野
柯振北又會十號風球由得大巴自己一個揸車
黃浩然又會成晚都唔理條女

維穩劇

柯振北遲半個鐘先講個計劃
會唔會變左神

食得多你會死

雪妮廢老竟然主動整杯麵

私底下肯定成日影閃卡

都尾三個集
好似無乜劇情咁

好似處境劇

似係想做俾真果欄人睇，間接游說佢地搬走

仲以為佢只會成日望住個窗

屌你又話果欄百年歷史
成班廢老講到好似第一次經歷颱風咁

似係吳家樂想綁架香香公主喎

佢壇水果城係有古惑野咩，講到好似呃人咁嘅

樊奕敏好鬼過癮

咪同郵輪馬頭、水貨城果d一樣

其實樊奕敏著左呢套衫都幾索

單馬尾唔錯

佢幾時可以同fyy做母女
一齊battle一定好正

游生唔識自己跟去嘅？

佢地個思維全部變曬商場就0岩

樊奕敏個 pat

我以為文傑又訓著左

差對黑絲

食左條女

個晚成同第條女訓

又會切得咁正既

文傑係咪食左條女了

我都願意呀

但壇野佢自己搞，佢都想賺錢架，佢水班果欄友無意思

真係得頭15分鐘fyy

以前5分鐘架炸

派多左軍糧架喇

江嘉敏彈個首歌好好聽 有冇人知 想搵好耐😭

煒哥有名你叫啦

加咗d公式大龍鳳劇情仲似處境劇？

手足返黎啦

屌其實首歌好愉快feeling

涉及飲酒鏡頭

好少聽

三條友成個狗公咁望住fyy

小龍女

好撚索 套衫做乜鳩 著左又露唔到半球

五十路

陪酒都彈鐘 陰鳩功

堅哥

驅風

樊奕敏其實幾正

X2

我幾時話要

以前俾古Sir食唔少

敏敏好正

50歲仲有人睇除衫咪好

幾廿歲跌落梳化

廢老又出黎煩鳩人

有波路

依套野咁鐘意食呀妹既

兩線劇都要驅風

喂你係到收銀啊？

口水堅

廢老快D 埋單...

點極唔明

堅哥推鳩個廢老好正

你就真係香

垃圾堅，送到埋嚟都唔食

又串

又嫌

有樊亦敏 口水堅真係算執到啦

呢個組合都好笑

好懷疑子善啲對白係咪爆肚

把口唔收

你真係成舊蕃薯

做隻鵰啦

好彩寶寶唔係佢生
似佢真係碌撚

呢家人真係好好笑，好有火花
但其他線嗰劇情真係勁垃圾

起碼好睇過八時入席果家

好忙 但都忍不著上黎睇FYY

法官大人係咪會問楊明屌唔屌

好豬

全場聽席舉手叫屌

楊明唔再做正義撚

對 對 都嗌得出

上庭都咁好笑

成家人好濕9

有預感香香會俾人標參

吳家樂得閒拍下依d劇幾好

正想講，仲要做拳手

但個角色好煩膠

咁咪成功囉

游生今次 奸奸地wo😎

佢個樣本身都似古古惑惑 專做陰質野
上次同盟都係做仆街仔角色幾似

係喎

仲有糖心3有佢份

近期最正都係春美哥

今晚一定無得見

咁fyy即係點

差婆似伍樂怡

直升機都要p 屌你老母

啱啱小巴嗌哥幾句

姚生之致命復活

仆街？？我有無聽錯

好多啦

搵搵下,可能搵到溏心3 黃宗澤

佢老豆咁正 點都雞姦左先推落山啦

聽晚大結局？

戇鳩窮撚真係窮撚 跟蹤跟到咁撚貼

係人都知你跟佢喇

Big Big Supermarket

一句死野仔都夠收佢皮啦

兩個無表情演技大對決

貨車點追拉利ar

影射big big channel?

吳家樂中二病發
摧毀你最心愛既果欄呀

吳家樂鬧佢傻系？？

窮撚駁唔到⋯

大動脈

涼粉暴走

吳家樂做戲到依家都係咁屎

聽到傻閪

點解可以搵佢做大boss

開始有唐立言嘅感覺

D戲屎到呢

兩個仔演技都咁差
高山青真係要檢討下

點解吳家樂講野咁on9

又爭家產

,涼粉好似岡田准一

見到吳家樂講講下野用力收縮自己d肉係到扮嬲真係好撚好笑

幾時先唔爭家產

D動作又生硬又用力又誇張，吳家樂做咁多年戲都係咁唔掂

吳 家樂好戲好多下話

唔覺

曲到

仲以為個阿媽啞咗

最好戲都個綠葉

收聲

阿媽up乜春

3p啦屌 屌埋親生老母啦 有錢女人皮光肉滑

又係同阿媽夾定

岩岩佢一開聲果下

果套海賊大亨似撚到
年老果段似得好誇張

私人飛機
Fing錢fing到

唔係呀 吳家樂做得幾好呀

丁丁

紫衫條女個樣假到仆街

扮極似基佬都唔似二世祖

幾耐無出過場

丁樂鍶？

丁樂

粉紅衫條事業線

係

甜姐兒

飛到日本都變人乾

姚生: 你地出面咁搞, 我條命就快無

全部時間對付你

淨係記得甜姐兒

丁樂正 阿

吳家樂撩女個陣好乸型feel

林子善頭先握手好好笑

膠化

個名好熟囗面 其實邊個黎

大聲公

屌 識玩

笑死

戇鳩過左去王維基度，咁就一世

味之天使膠粉

撚鳩春美哥

玩膠

發窮惡

黄浩然大隻正過吳家樂好多

屌 又十點半啦

夾埋煒哥作佢一筆

咁fyy點呀屌

就係想逼佢分錢咁簡單？

吳家樂比以前瘦好多

今集 "果欄" 無出場

果欄撈埋it果瓣

聽日就大結局了

全劇最醒係煒哥

IT狗大巴

咁易hack?

Btw 首歌真係好煩

而家興健身 陳奐仁 谷德昭都操到好fit

江嘉敏係咪唔會再出

好掛住果欄呢個組合 唉
聽日最後一次
好似以前睇日劇咁
我驚自己唔捨得會喊

好想呢個cast做處境劇

健身就無咩所謂，吳家樂係瘦到我以為佢有病

其實陳奐仁果d老實唔係話肥到影響健康嘅話，就算啦不如

其實大巴前江湖大嫂呢個身份好似同劇情冇咩關係咁
反而小狼女仲多江湖事嘅劇情

係。。點解既。。

病

咪係，咪撚哂題
叫果欄的日與夜仲好

開新Post

supreme底褲

好潮

on9 咁樣一句就得

KFC巴我要cap圖

趴街

大巴犧牲咗咩

吳家樂講咗句咩野咁大影響力呀

50分鐘bbq

頭先黃浩然

同david嘅感情？

林峰都講過啦

寶寶body

呢節拍得幾好

成家人仲醒過啲差佬

寫實

大巴醒到爆

BBQ了

果欄BBQ

神探大巴，吊打警犬......

吳家樂都幾撚狼

香香d戲

解畫時間

9